美國亞特蘭大發生槍擊案，造成8人死亡，包括至少6名亞裔女性。

美國佐治亞州亞特蘭大發生槍擊案，造成8人死亡，包括至少6名亞裔女性。南韓外交部確認，其中4名死者是韓裔。

事發在當地周二下午，2間水療中心及1間按摩院先後發生槍擊，部分人當場中槍死亡。亞特蘭大警方翻查閉路電視片段後，鎖定疑犯身分，當晚拘留一名21歲白人男子。相信他是3宗案件的主謀。

至於案件是否與新型肺炎疫情期間，亞裔遭受種族仇恨有關，警方表示，案件仍在調查，未知槍手犯案動機，事件是否與死者種族有關，目前言之尚早。

RTHK Source:

又話有美國槍權好安全，可以保護自己嘅，點解會咁架

隨便Google一下，發現原來美國剩係2020年槍擊案都幾百單 ("GVA reports 582 mass shootings in 2020 alone.")

好似返去原始社會咁，要去廁所都拎實支炮，如果唔係隨時都可能俾癲佬無拉拉射殺

就算俾你拎實支炮，都可能俾人一槍冷槍結束生命連還拖都無機會

想知啲槍權撚潛晒去邊？定係其實只係CS入面揸過槍

美國2020年有2244人死於槍擊案 大約0.000677945%
香港有7個人係接種科興後死亡 估打左既人數0.004216867%
睇落打科興仲危險

冇槍權就冇槍擊案？咁英國應該唔會有槍擊案先係

又來呢啲詭辯

無槍權都可以有槍擊案 但一定數量上少好多

咁簡單道理都要人講

個2244人原本可以唔洗死 佢地無得揀 係俾人屠殺！

至於科興個7條友 係自己揀打科興 自己扑去死 怪得邊個？

唔覺

根本就要廢左槍權
美國立憲嗰陣點會估到依加平民嘅槍可以連續射咁多粒子彈

唔知你想表達啲咩野

意思係唔好出街？

咁直接取消槍權咪仲實際 大家都可以出街

係 法律一向都要隨時代進步 邊有一成不變

出街就有風險 李家超講既

美國一年近400兒童浸死，多數死在自己屋企後園泳池，好唔好禁埋私人泳池？

攞意外同兇殺案比
唔好攞食煙同車禍比

二千幾咁少
佢以前平均一年20～30k人死喎

連登仔唔會理
永遠幫所謂founding fathers打飛機話有遠見

意外同謀殺都可以比

喺街行有機會比個傻佬揸車撞死，又或者疴疴吓尿比個傻婆攞刀劈死
乜鳩都禁哂佢喇

英國邊境把關不力姐 好多槍都係由歐洲偷運入境
同埋雖然英國都有槍牌 但嚴好多

想當年啲西部牛仔開左輪都好快

係 諗得唔夠全面

美國人本身價值觀出問題唔係槍權有問題
又唔見其他國家有槍權出問題

17世紀未有左輪

槍最多保護你喺屋企唔會比人上門sm
話可以推翻政府笑撚左
侵粉夠多槍啦 推翻左敗登未呀

咁西部左膠有冇反過槍權？

美國d子彈射唔到香港街頭，連登仔梗系覺得安全，唔好講阿特籣大，芝加哥，底特呢d地獄鬼洲，就算紐約呢d地方，夜晚都要好小心。

ALM未，黑人 左膠唔好扮見唔到

槍權應該收緊 廢左就會好似香港咁 反抗唔到政權
但一個中共病毒整死左10陪以上既人
廢左支那緊要過廢槍權

外國一係全禁
一係有完善background check同要求槍牌
請問美國有邊樣

幾時禁埋刀？

你真係好on9

支持後者呀 反對既人理據係乜

問nra同共和黨

我又唔信李家超 佢講咩野關我咩野事？？？

不如講返槍權算啦 唔好講埋啲９唔搭８嘅野

中意講香港野 麻煩自己出去開POST講

槍擊案件指民殺民，警察殺唔計槍擊案件，包括殺人或被殺

一單還一單 你中意advocate 呢樣野 可以自己開post講

我只知禁左槍權就多左人唔洗死

侵粉個個有槍 推翻左敗登未

pin this

所以呢？二千幾人條命就唔係命?

正確 處理左癌症先去醫腳痛啦屌

I mean點解舊年少咁多

嗰陣有賞金獵人
捉人可能生擒 死要見屍
你話驚唔驚

一單還一單 而且 事實上揸車特登撞死人嘅人比槍擊案少好多

而至於意外撞死人 咁就係意外 同謀殺無可比性 建議學下logic再發言

大部分國家都無槍權係有原因的

#AsianLivesMatter trending

侵割席 冇計
香港同緬甸有槍既話 唔保證每次成功 革命邊會一次得 但贏面大好多

American exceptionalism呀嘛

你都ON99

我覺得唔應該禁槍權
應該考慮埋比平民揸坦克同埋屋企放幾支火箭炮
始終法律要與時並進
當年立國得刀槍,有槍就話威脅到政府
依家點得
起碼要每人幾碌火箭炮擺屋企,個個16歲要入navy seal練一練先啦

排第一嘅手槍同兩二嘅火器都禁晒之後 我地咪來討論刀囉 一樣樣來

連登仔啲地底泥反社會人格垃圾想拎枝槍周圍掃啫你估真係想拎枝槍自衛咩？

標題狗明明人地講韓裔

禁咗槍係咪代表唔可以拎第二啲武器殺人？咁你下一步係咪要實名登記買刀？

最好刀可以一次斬死十幾個啦

魚蛋論
以前政府警察得槍同刀 所以平民都係槍同刀
呢家有坦克火箭炮 所以平民都要有坦克火箭炮

覆埋啲無意義嘅人身攻擊 你都唔好得去邊

如果你人類開車，全部改用AI，單計美國一年死少4萬人

世上好多野講平衡，以死亡人數計
人類司機比持槍凶手每年殺更多人

如果槍權可以減少暴政，呢個就係平衡

等香港每日一單or連登仔落街冇啦啦比人掃吓最好啦
睇吓佢地支唔支持槍權

笑撚左 你竟然覺得侵唔割就可以推翻政府

請問班侵粉打唔打得羸全副武裝嘅軍人?

唔好話軍人啦 想沖入去個女人都俾保安一槍射死啦

反而如果美國無槍權 個保安就無開槍理由 開左槍都要坐監 唔係好似而家咁無野

侵粉個個有槍 推翻左敗登未
打得過dc班National guard未

你諗下 一個有槍權嘅社會
當差人每次去做stop and search嗰陣
會提心吊膽 驚人地收埋支槍
結果會點？

刀你可以逃走 開槍射你 你走俾我睇呀

減少咩野暴政?

美國有槍權 推翻到政府？

墨西哥咁撚多民間藏槍 推翻到政府未 反而變左黑社會暴政?

英法德無槍權 有無出現暴政?

咪講笑啦 １７世紀仲得 而家就算你有槍 都打唔羸政府軍隊

咁會點?
全世界都手無寸鐵
買把菜刀都要ID登記打barcode好未
去新彊咪最安全囉咁

好奇一問，香港又無槍權，咩原因令樓主討論美國應否禁槍

成日話美警郁啲一打死人
你試吓生活喺人人可能有槍嘅國家
你係差佬點會唔隨便開槍
一係你死一係佢亡
要解決差佬打死人好簡單就係全面禁槍
不過已經冇可能
班人點會肯交槍出嚟

無拉拉

有槍權 做咩唔反抗

咪係 考車牌都唔驗腦啦
何況槍牌

槍同刀嘅威力根本差好遠

唔明點解次次都有人拎出來做比較 根本無可比性

從數據上來睇 拎刀斬人 殺到嘅人有限 但槍就可以大量傷亡

實戰上睇 刀 你都仲可以走 有一線生機 但槍就食硬你

全職港豬你都唔識

討論下有咩問題? 只有香港有嘅野先可以傾?

香港夠唔係緬甸 又關心緬甸問題?

香港又唔係美國 又關心美國選舉?

港台有報新聞咪傾下囉 有幾奇

香港有槍都唔反抗啦
你睇下之前啲槍擺左無耐就俾人周到

講來聽下？

今次我又係五毛定點?

waaa 咁快想屈人屈你毛

btw 拉

2020因為武肺先咁少渣
平時一年2-3萬人死

兒登仔：佢要殺人用刀殺都得啦/有槍先保護到自己

根本就係

肯定係啲毒撚係學校俾女神嫌棄 之後拎槍返學校殺人個種敗類來

問下姐

你講到我咁出名

香港嘢唔理，但走去管人哋美國嘢

兒登仔真係兒登仔

意外同謀殺黎比 你唔好講每年好多人比車撞死唔好出街

減少左咩暴政啊想問？

每個Post都有唔同討論重點 佢要玩膠我無理由陪佢癲 咪由佢繼續

founding fathers 都估唔到美國政制會變咗兩黨制怪物

老毛表示同意

佢地答你唔到架

班槍權撚只要舉到一單係現代人因為有槍權推翻左暴政例子 我都當佢地羸

可惜一單都無 只識日日拎幾百年前嘅野打飛機

以前農民起義都推翻左暴政 要唔要拎埋來講

yellow lives matter!

會畀癲佬無啦啦殺就係你反槍權/支持全面禁槍嘅point

兩黨制根本唔work
多黨內閣制最好

你死喇你，小心啲狗走出嚟咬你

言下之意信柒婆去打針既就底撚死既

知唔知魚蛋論點解你先係魚蛋論好嗎？
自己冇既要人地都冇

樓主淨係用 handgun murder 做 point
似乎未夠全面喎

拿討論一樣野呢 最好就正反兩面嘅 data 都睇哂
你提出 death caused by gunshot
咁其實會唔會有 live protected by gun 嘅數字?
會唔會其實因為有槍而實際上減少左 kidnap 爆竊之類嘅罪案 從而保障到生命財產?

唔係話而家要撐有槍權
只不過你個 argument 其實唔太 fair 啫

唉，樓豬又唔撚覆人

我唔知抵唔抵死

但一個係無得揀 一個係揀左為自己行為負責

兩者有明顯分別

啱，重點係把關，所以唔係唔俾平民持槍，重點係要令好人有槍，壞人冇槍，唔係唔俾好人有槍，跟住期望壞人會冇槍

是旦啦
咪一樣係死

呢單如果冇槍最後會點？

連人地保護自己既權利都要奪走，壞人會同你遵守法律？

但你連一般市民保護自己既權利都奪走真係痴線

垃圾post
拉

無 因為統計唔到

再者 有好多無槍權地方 犯罪率一樣好低 生命都保障得好好

再換個角度 槍亦增加左啲人犯罪率 因為好易就有絕對武力去犯罪

反而 就算有槍權 人根本好難用槍保護自己 唔通拎埋把槍返學？拎埋把槍見工？

根本普通人無可能無時無刻都有槍

咁不如大家都無槍 靠警察或政府保護

唔認同，美國槍械管制嚴嘅州同槍擊案嘅數量冇任何關係，要減少槍擊案係加強管制黑槍，唔係唔俾普通市民持槍，跟住期望壞人會冇槍。

盲撚左？

第6個回覆咪就係我啦

一早覆撚左啦 盲就咪上連登啦

完全正確

想好人冇事既方法就係將好人保護自己既權利奪走痴線，法律夠話唔俾殺人啦、壞人守法仲係壞人？

其實我地同佢唔同文化，唔同生活模式其實係度傾都係得個噏字

先唔理咩起唔起義呢啲太 rare case
你單以死幾多人嚟做論點我覺得不妥，應從佢帶來嘅好處同壞處比較

其實佢地地方太大，人口太稀疏，佢地個個都係揸車代步，所以同其他國家好唔同，佢地屋同屋之間可以隔成個湖
如果你有去過佢哋啲細城鎮，你會見到佢地成個銅鑼灣咁大嘅地方先得幾十人住，加上大部分嘅地係未開發，美國仲要好少山，大部分平地，你要變咗好大好大嘅unknown 係屋企附近

加上佢地可能culture崇尚自然，佢地唔會起圍欄圍住屋企，所以槍就自然成為佢地主要防衛屋企同埋防範犯罪行為嘅工具，亦呢個相信都係咁多年自然發展嘅結果

唔覺得佢哋需要改變

保護自己成功嘅case少

殺害他人成功多

兩害取其輕

共和黨班撚樣入國會會帶槍
Btw犯罪率哩樣我覺得除左槍權
教育同社會狀況都有關係

有用post
推

烏托邦思想人人講和平同大愛？

照你咁講而加冇警察定政府？點解仲有兇案？
等人救而唔係自救呢d咩思想

講緊大部分情況 咁實有人去沖涼都帶住槍嘅

當然所有野都有關 但禁槍都必不可少

其實連數據都尻作
真係冇乜野好討論

因為a州禁槍咪b州帶入去囉
哥啲唔係黑槍 係光名正大喺其他合法區買嘅再帶入去殺人
禁槍唔係單單一個州做到嘅野

因為條撚樣尻up

照你咁計應該係所有犯事既即啪先真，兩害取其輕

而唔係向守法市民埋手

呢個stat喺邊度嚟
淨係2019 個Firmarm Homicide Mortality 都成萬四人

Total幾多人接種咗？唔知個數據

係 話說香港淪陷之前啲有好多紀律部隊人員都有槍牌
仲要啲槍係勁好多 同埋可以喺英軍啲軍營到練靶

當你一日死8個，一年死2920個，300幾年黎先死87萬人，毛主席幾個星期都唔止呢條數啦

俾人駁完嬲撚到
你自己揀住係美國 美國憲法係咁寫 你自己仆去死 怪得邊個？

哩8個係主流媒體報
有幾多冇報知唔知
Chicago啲local新聞幾個鐘tweet一單槍擊案

你搞槍權槍管
只係限好人,罪犯一樣有方法搞到槍
你就算回收全國槍支
都只係好人會交,罪犯彩你都傻
同埋美國憲法係有第二修正案
等市民有合理武力自我防衛
台灣夠冇槍,小燈炮/鄭捷?
香港係和平呀,比差佬當狗咁撚既和平丫嘛
一句講晒,罪犯係唔會同你守法
好人就算比把M16佢都唔會周街掃

武肺屠殺既人多啲定槍權多？

係人殺人 槍係不懂主動開槍

16.6萬到 好似係

唔關烏托邦思想事
你當自己身處一個大家都互不信任既社會
有機會有人會傷害你，咁你會揀大家有槍定大家得把刀？
槍有機會唔覺意一下收皮反擊都冇機會
你只考慮自己有槍人地冇先會覺得槍自保力大

咁freedom of speech 都要廢除啦
以前鬼估到有internet, AI, YouTube ?

冇槍班壞人咪少咁個途徑造成大規模死傷囉
冇槍嘅地方一年100人死於謀殺
有槍嘅1000
係的確冇可能令個數歸零
但起碼死少好多人同救到好多家庭先

X大10當每日800個好未x返365日再x第二修正案距今230年，都係6700萬左右。

1978年葉劍英在中共中央委員會會議的閉幕儀式中發表了報告，說「文革的死亡人數是2000萬人，整了超過一億人，財產損失超過8000億元人民幣」。後來，鄧小平在1980年接受一個法國著名女記者法拉奇的訪問，被問到文革的死亡人數。雖然沒有確認，但鄧小平沒有否定葉劍英的講法，只是加多一句，說「文革的死亡人數永遠計不清楚，只能夠肯定是一個天文數字」。

壞人唔識去南美買？
有幾多gun related crime 係合法買？

統計唔到只可以證明你比較唔到 death vs life protected
證成唔到槍權嘅缺點大於優點

用無槍權嘅地方比無意思
因為只要有武力不對等嘅存在自然已經可以合理地遏止犯罪
例如我拎住把刀已經可以阻嚇到無刀嘅人
同理我拎住把槍都可以阻嚇到得把刀嘅人

槍增加犯罪率：有無 data support?
唔係得一句絕對武力就係
雙方都有把槍喺手 咁邊個係絕對武力?

槍跟身嘅問題
你對住條友近距離拎住把刀亂咁fing 夠保護唔到自己啦
更何況點解無可能成日跟身?
Handgun 咋喎唔係步槍喎

講咁多
你講嘅論據全部都係 qualitative 嘅推論
無 quantitative comparison 去支持
個 ground 太弱
根本無力證明你嘅論點

其實兩樣冇得直接比
因為打疫苗死係一個都嫌多，明明係reinforcement變做punishment仲要random抽籤奶野咁
雖然滅活係一直用於流感針做法，但都唔會打

我喺你面前講一句野 你係咪會即場死呀
點同槍比呢

首先，美國包括最高法院在內的各級法院已經多次裁定，警察沒有保護公民人身安全的義務。警察的義務是執法和收稅。衹有公民才有保護自己人身安全的義務。

我們談人權，會談到人應該有言論自由的權力、集會的權力、結社的權力這些。但是，高於所有這些權力的，是人天賦的生命權。一個人如果被剝奪了捍衛他自己生命的權力，那麼最好的情況也衹能是明君統治下的韭菜。

美國的深層國家為什麼不敢像加拿大的深層國家那樣，組建「藍衫隊」毆打民間團體、對民眾頤指氣使？這就是因為美國的民眾可以持槍，而且美國的民眾絕大部分也確實持槍。如果美國的深層國家（像加拿大藍衫隊和元朗白衣人那樣）隨便動用暴力傷人，不僅會受到維權律師的挑戰，更會受到民眾的直接武力挑戰。

一個持槍的民族對自私的統治階級構成相當大的威懾力。今天的西方世界，除了美國以外，其他的國家都在緩慢地走向歲靜、走向費拉、走向專制。這難道是因為美國更信奉基督教，或者美國更有錢？當然不是。民主的根基是一個懼怕民眾的政府。而如果政府不再懼怕民眾了，那麼國家走向專制衹是一個時間問題。

人類自原始社會以來就一直擁有持有武器的權力、和捍衛自己生命的權力。在古代美索不達米亞，丈夫牧羊、趕集，而妻子在家持弓箭保護子女是是賢妻的基本品質。當時受崇敬的女神，從智慧與恩典的女神雅雪拉（Asherah）、反抗父權的女神亞娜（Anat），到科學與解題的女神SHMT（閃語讀音已失傳），都是傑出的神射手。即使在所謂黑暗中世紀的神聖羅馬帝國、東羅馬帝國；或者中國歷史上的黑暗的滿清妖朝、中共的十年浩劫，人民都是有持有武器的權力的。

《美國憲法第二修正案》是美國人權法案的核心。其原文如下：

A well regulated Militia, being necessary to the security of a free State, the right of the people to keep and bear Arms, shall not be infringed.

戰鬥力良好的民兵隊伍，對於一個自由國家的安全實屬必要；人民持有和攜帶武器的權利，不得予以侵犯。
這裡面賦予人民的不僅僅是持槍的權力，而是民間組建武裝的權力。

為什麼說生命權是最基本的人權？一個再自由、民主的國家，歲靜費拉招引來了一場小洪水；而你沒有槍、你的村莊沒有民兵，那麼槍匪進村，你馬上就得認慫。你不投他的票就要吃子彈。所謂民主、選票是不是一紙空文？

這不是危言聳聽。這是已經切切實實發生在西方某些國家的現實。英格蘭人被剝奪了持槍權以後的今天，想在民間組建政黨。結果深層國家統治集團直接把這個黨的領袖抓進監獄了。這手法跟中共把「佔中三子」抓進監獄有什麼區別？你作為一個普通的英格蘭人又有什麼辦法？這樣的「民主」有什麼意義？

德國前段時間發生了一件搞笑的事，在Reddit走紅。一個一直熱情支持默克爾政權的左派德國人，被一幫持槍的黑社會威脅，家門都不敢出。於是他打電話報警。德國警察聽了以後，笑著就把電話掛了，說你這跟我們無關。然後他就跑到網上來哭訴，說德國禁止因為防身的原因申請持槍證（衹能是為打獵的原因），黑社會要是槍擊滅口，他就完蛋了。網友也沒什麼辦法，衹能建議他考慮「寧肯被12個人審判，也別被6個人抬棺材」。

說的就是粉蛆也會吃鐵拳。

因此話說回來，中國（或者任何一個國家）的民眾需不需要持槍權？當然需要持槍權。講崇高一點，持槍權是人最基本的天賦人權、是生命權的自然延伸；講樸素一點，一個持槍的社會是文明的社會。沒有持槍權的社會，強者可以肆意欺凌弱者、黑警可以肆意毆打人民、黑商可以拖欠農民工工資、黑金政客可以僱用槍匪劫持民主。

當今的社會是因為美國人民的強大，造就了美國的統治集團不敢放肆；而美國作為超級大國，影響著其他西方國家的統治集團不敢太過放肆。這個情況不會永遠存在。美國也可能有分治、解體的一天。到那一天，沒有持槍權的民眾無疑是任人宰殺的羔羊，在張獻忠槍匪的面前，被「天生萬物以養人，人無一物以報天」的罪名屠殺，就後悔晚矣。

————————————————————————————————————

有些人跳出來說民眾如果對政府開槍，正好給政府屠殺人民的藉口。這本身就是荒謬的。政府為什麼會強大到可以肆意屠殺人民？就是因為人民的持槍權被長期剝奪。

一個健康的民主制度，應該是政府如果走專制集權，隨時有被人民消滅的可能。這才是真正的民主制度。一個壟斷了暴力的「民主」政權，人民稍有反抗就可能被屠殺。這是什麼民主？這就是「社會主義核心價值觀」裡所說的
「全過程民主」。

轉貼自：

決不再做奴隸

啱啱又話無數據?
而家又有得比較啦?
拎啲 data 出黎睇下?

絕對關，因為你無諗過你嘅對手其實唔係班平民

個二千幾大多數係黑人黑幫互殺
睇埋詳情先講無辜啦

我係你面前用刀捅你一下你都即場死啦

戰鬥力良好的民兵隊伍，對於一個自由國家的安全實屬必要；人民持有和攜帶武器的權利，不得予以侵犯。

侵粉用槍推翻左白登
打得嬴dc班National guards未
事但打篇野就奉為真理

Second amendment 係美國建國基礎
你唔鐘意既 咪移民走囉
但班左膠留得低 就唔好瓜瓜嘈
有料你咪叫拜登做改革囉 睇下右派d人點對付你地

連登反港共反藍屍
結果用藍屍logic 唔鍾意移民走

共產黨刀都唔俾人用
安全呀！

法國IsIs 斬頭案
就係網上既遙言 搞到個恐怖分子走去拎左人地人頭
唔好睇少網絡言論既威力

刀我可以跑
就算我有槍 人地都可以有槍姐

我回應緊你上面個留言唔關事，你依家想轉去講政治？

你要比較嘅係 death by gun vs life protected by gun

唔係有槍 vs 無槍
你咁講無車嘅話唔會有交通意外添
死得仲少人添

睇返美國情況 除左人之外仲有熊咖喎
無槍係咪由隻熊殺全家?
呢樣我想表達支持/反對一項政策係需要考慮當地社會狀況嘅

香港建國基礎幾時係愛中國愛黨?
兩樣野完全唔撚同 都拎黎講
仲有香港果份所謂憲法係英國佬同中國度出黎 我地香港人撚有say

weak者先驚比人殺

一個無槍既社會，當得差人有槍，法律又克制唔到，會變成點有眼你睇。。

咁立國哥陣現代美國人夠未出世啦
當初立嘅法就一定啱

係呀政府好驚人民呀
驚到叫人民去死去suffer添

On9 左膠思想 唔怪得BLM 係美國破壞偉人銅像
美國d founding father 比你班傻西左膠激到彈番起身都似

因為太撚九唔撘八，以為你冇覆
二千幾人全部死係合法持槍？美國係咪無黑市買槍？
咩本來唔洗死，真係左右都笑撚埋
哥倫比亞特區同路易斯安那州都有槍械管制，但槍殺最多
佛蒙特州有槍權，但槍殺最少
咁係咪啲人知你好大機會冇槍所以殺你
唔好意思，你真係覆得太過On9，下意識skip 咗

用刀嘅凶殺案多就禁刀，用錘仔殺嘅多就禁捶仔。根本痴線嘅就一定搵到方法殺人，呢樣禁嗰樣禁同共產黨買刀都實名制有咩分別。要解決嘅就解決精神病呢個問題，解決武器只係治標唔治本

港豬做咩理美國野

槍唔係關鍵
問題在於中共當權
佢只會用更高武力去鎮壓
打到人民放棄為止
事實證明佢寧願香港變返普通大陸城市都唔肯讓步

樓主呢啲垃圾左膠最叻就係蝦人民
一味識得take away people’s rights
香港人都唔可以合法買槍啦
你唔叫啲黑警去disarm?
香港人都買唔到槍咁佢哋警察要槍來做乜嘢

班founding father讚成奴隸制同殺哂非白人添呀
你條精神白皮豬唔撚柒幫佢地含埋?

如果有條友係高位對住你尻射 你自救比我睇
定係打得CoD多覺得搵到cover可以回血
你玩CS有把槍同人1v1打CQB都唔會下下搞掂到對方
何況現實？比人拎槍對住你跑幾快都冇用
同人槍戰你覺得你有幾大機會贏

就係港豬先理美國

有咩問題？你話佢殺左人冇法律責任就話要禁槍姐，依家冇對應嘅刑罰準則咩？只要判得重 就冇問題

推！俾大家睇吓樓主嘅奴才思想

樓主快啲搬去新疆啦
超安全
日日有軍人行街
人民又唔可以有刀槍
和平理性非暴力

first amendment 同second amendment 保障人民權利為基本 先會有美國 聚到美國人 美國先會存在
就當你提果兩樣野都係amendment入面（雖然機會不大 我無謂深究）
果兩樣野存唔存在 美國都仲會存在
有冇slave 有冇其他人種 美國都仲會存在
但冇左頭兩個amendment 美國就唔會存在

所以你地咪繼續燒銅像囉on9仔
睇下右派d民兵會唔會出黎打柒你地
你地咪撚用槍 咁撚鐘意支持廢槍權既話

79個傻西唔fact check 比人撚都唔知

你個前設根本就已經錯左

美國槍權本身目的唔係比人民對抗人民
目的係保護自己 保護憲法 對抗暴政
（建議去睇下declaration of independence)
美國嘅自由係打返嚟
立國者知道如果人民冇辦法對抗政府/保護自己
終有一日會有邪惡/獨裁政權出現
保留槍權就係用嚟對抗腐敗政權

而家問題唔係大家可以有槍權
而係有部分有槍既人用黎做壞事
為左咁樣就廢除槍權
完全九唔搭八家長式諗法
同因為強姦案數字上升所以想禁止所有男人有jer一樣
係要殺人既監獄入邊禁到得番牙刷都可以殺人 用手都殺到人
係唔殺人既揸住粒核武都唔會殺人

我同意唔可以比有問題既人有槍
亦都唔係所有人都適合持槍
的確係有問題需要解決
但取消槍權呢啲諗法完全係左膠癌
後果大大個強國你睇

現時美國買槍持槍法例唔係你想像咁鬆
個個state都唔同 有辣有唔辣
一味話美國度度都有槍好危險
死幾多人呢啲論調完全係街邊廢老

如果有槍權 而家香港同緬甸發生緊既野就唔會去到咁嚴重
有槍都唔用既下場就係64

不服來辯

傻閪樓豬

禁完槍就禁刀，遲吓禁生育。
無生命就無殺害

禁埋刀咪變新疆
買刀實名制
又黎呢啲左仔理想國

So what????

兒登仔真係弱智唔係扮

傻閪樓豬幾時promote香港禁刀？

香港咪冇乜槍擊案囉，警察自殺唔計！